Ik zet haar neer op het kamp zodra ze fit."
"ze zal herstellen?"
vertelde Norman, uitzie.
"Ik heb niet gezegd dat, jongeman," zei de dokter, spitst zijn lippen.
"We zullen zien.
Als u denkt dat het een gemakkelijke zaak - dat is een zeer grote vergissing; zoals ik al zei, ik heb niet te vechten tegen de wond alleen; er iets achter."
Varley en Norman opweg naar hun paarden, die Simon, voordat hij wegging, had zorgvuldig aanbinden.
Halverwege, Varley gepauzeerd en keken rond bij Trafford, die na de dokter naar de hut.
Trafford gestopt en gewacht, en de twee mannen keken steeds tegen elkaar.
"Onze account is nog niet geregeld, Uw genade," aldus Varley, nul op het rekest gekregen.
Trafford geneigd zijn hoofd als positief.
"No--nee!"
zei Norman in een soort wanhoop.
"Je niet begrijpen!"
En hij legde zijn hand op Varley's arm; maar Varley schudde het af te doen als hij en liep naar zijn paard.
Trafford ingevoerd in de hut.
De twee vrouwen hadden kale Esmeralda en ze leggen als een bloem, de rood-gouden haren framing haar gezicht en streamen via het kussen, haar ogen waren gesloten en ze leek nauwelijks te ademen.
Ze keek dus "dode" dat Trafford, zoals hij verzonken op zijn knieën naast het bed, gebrul en hebben harde werk te beknotten cry dat rose aan zijn lippen.
Hij zou hebben genomen de hand die opgehangen zodat zielloos en gelegd op zijn schoot, maar de dokter verbiedt met een gebaar.
"Don't touch haar," zei hij.
